我真係跪喺度求你地

快啲散啦好冇

我都係勇武 之前都企前排

不過今日真係和理非日

之前和理非咁支持我地

我地都支持翻佢地

返屋企好冇？

過埋今日林鄭唔回應

我地去中環個山上面發夢

唔洗今日搞住嘅

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

你點可能叫到啲鬼走
啲鬼未收到上面 order
係唔可以走的

我已經走左 因為以身作則

我希望手足都會快啲離開

雖然 最後有咩事都唔會同你地割席

你地都有自己決定

但係我都想絶最後努力勸你哋

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

走啦

求大家番屋企休息喇

現場唔走嘅都係警犬扮

全世界
返屋企

我有朋友喺現場

佢未走

但係問佢做咩

其實又冇咩做

求下大家
行完就返屋企啦好嗎？
今次咪當係和理非主埸俾下面
話哂今次都咁多人出黎，咁姐係證明大家都無離棄到勇武啦係咪？

如果今次和理非大成功政府都唔回應
咁大家再勇武都出師有名啦係咪？

求下大家今次返屋企啦好嗎？

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根。

推

我語氣好好

希望大家可以真誠傾下

點解要留金鐘

邊個唔肯返屋企就係鬼!

去咗金鐘嘅手足快D返屋企啦!

聽日玩特襲好過啦!機場好，接公務員放工又好，總之宜家唔好留喺金鐘啦!

又唔好咁講！

唔好話手足係鬼！

要正面積極！

希望金鐘嘅手足可以諗真啲
如果你真諗好都要留
我尊重你
但係真係諗諗先好行動pls